[The Unit] UNI.T 討論區 (2) 出道迷你專輯《Line》大發

UNI.T（韓語：유니티），由KBS2偶像再造選秀節目The Unit中女性參賽者排名前九名所組成的韓國女子演唱團體，成員包括隊長優熙、知元、胤祖、ZN、NC.A、宜珍、豫彬、玹珠、繡至。依規定，該組合將以KBS所特設的The Unit 文化產業專門會社的旗下藝人身份來進行其固定期限的活動。
團隊口號為「Time to Shine！大家好，我們是Uni,Uni,Uni.T。」
UNIT G 的隊名為 UNI.T，用unity寓意將展現最棒的團隊的意思。

成員介紹

姓名:洪宜珍 홍의진 (Hong Eui Jin)
出生日期:1996年10月8日
所屬公司: TS娛樂
所屬團體: SONAMOO
最終排名: 1
個人SNS:

姓名:白豫彬 백예빈 (Baek Ye Bin)
出生日期:1997年7月13日
所屬公司: MBK娛樂
所屬團體: DIA
最終排名: 2
個人SNS:

姓名:任昭垠(NC.A) 임소은 (Im So Eun)
出生日期: 1996年10月7日
所屬公司: JJ Holic Media
最終排名: 3
個人SNS:

姓名:慎胤祖 신윤조 (Shin Yoon Jo)
出生日期: 1992年12月14日
所屬團體: Hello Venus(已退團)
最終排名: 4
個人SNS:

姓名:李玹珠 이현주 (Lee Hyun Joo)
出生日期:1998年2月5日
所屬公司: DSP媒體
所屬團體: APRIL(已退團)
最終排名: 5
個人SNS:

姓名:楊知元 양지원 (Yang Ji Won)
出生日期: 1988年4月5日
所屬團體: SPICA(已解散)
最終排名: 6
個人SNS:

姓名:裴優熙 배우희 (Bae Woo Hee) (隊長)
出生日期: 1991年11月21日
所屬公司: Happy Face娛樂
所屬團體: Dal★Shabet
最終排名: 7
個人SNS:

姓名:裵津銳(ZN) 배진예 (Bae Jin Ye)
出生日期: 1994年6月9日
所屬公司: NH Media
所屬團體: LABOUM
最終排名: 8
個人SNS:

姓名:李繡至 이수지 (Lee Su Ji)
出生日期: 1998年3月20日
所屬公司: APPLE OF THE EYE
所屬團體: Real Girls Project/THE ARK(已解散)
最終排名: 9
個人SNS:

迷你專輯
首張迷你專輯《Line》

1.넘어 (No More)
2.추억시계
3.별아
4.You&I (내가 하고싶은 말은)
5.TING
6.넘어 (No More) (Inst.)
7.추억시계 (Inst.)

[MV] UNI.T(유니티) _ No More(넘어)

官方SNS

UNI.T 的官方cafe:
UNI.T 的V LIVE專頁 :
UNI.T 的Twitter帳戶 :
UNI.T 的Instagram帳戶 :
UNI.T 的Facebook專頁:
The Unit 官方網站:
The Unit 的V LIVE專頁:
The Unit 的Twitter帳戶:
The Unit 的Instagram帳戶:

3月3日 Fan Meeting 「I AM COMING TO SEE YOU NOW」

9人表演版
TING

YOU＆I

SHINE

THE UNIT全集數中字

開POST template

留名

台豬好波

到底音樂台有冇一個po係唔關佢事

留名 繼續守護jojo同uni.t

祖祖

一頁留名

又係音台太公

好想俾NC.A 瘋狂點名!

其實會唔會太靚

新post留名

我珍留名

又幾高汁

NC.A死忠留名

好圓

又改名

好正

芽囝你識欣賞NC.A架咩

最近

我地聯盟

yebin叫我咁做

我們不嬲都是聯盟啦

G5G醜牙

N.CA

qq

好想放啲嘢入佢個口...

例如:誠實豆沙包

「你大我呀.jpg」

辛苦了

靚靚jo豬

孖辮既yebin

大鑊...打錯左...玄珠先真

又食肉

芽神

ZN個笑

有冇十指緊扣?

打勾勾

中間既jojo呷醋

😐😔

老尷s

[NewsAde] UNI.T 'No More' - NC.A Eye Contact ver.

我愛祖祖 祖祖愛我

好想搣吓祖祖面珠仔，有無巴絲有同感?

呢個女仔咁靚但連登無人識!(好似係)

屌你老母萌芽轉會狗

唔比你搣

希望大家bin打呢個轉會狗

冇人理你牙

轉左去邊個到

宜珍

Suji>>>>>>>珍啦

Agger

耶辮呢

聽講有人轉會 送檸檬茶喎

李 玹 珠 >>>>> Kpop

玹珠BB你啲黑歷史!

你國人 我耶邊了

Dllm ar
法國今日睇完都係掛住uni.t多d
好耐冇試過咁開心

係咪 佢地搞到我遲到

睇耶邊遲左去睇我耶邊

國人係好，但都係祖祖耶辮NC.A最好。。

下次取捨啦 我就成個星期都睇我re

我應該星期五uni.t 星期六國人 星期日再睇uni.t..
咁我應該會最開心。。

點解唔係全部睇哂。。

想睇國人囉。。

蕊囉

我宜珍

李鏽至世界第一

耶邊呢咁

食屎啦超仔

宜珍姐姐

咩都唔想做 掛住我耶邊

我NC.A濕身🤤🤤🤤🤤

同場加映：我耶辮濕身

貼辮就貼辮啦
唔駛夾硬貼nc.a先既

點解我係香港...

飛未

轉會狗

食屎啦 聽佢地9up

現場睇住你轉會啦

而家香港買韓國碟食水深到飛起，初初响香港唔跟團買都係貴十蚊，佢地已經賺成倍，而家巿場大左成熟左，反而仲貴左，都話香港人衰在好多嘢都係自己搞衰晒!
飲食業，唱片業如是，都係為賺錢殺雞取卵式咁，呢樣嘢最近似支那人，要搞到有日大家都無得賺，咁就一拍兩散最開心，之後就不段叫春話香港以前點點點，我心裡有句話屈左好耐!
咪就係香港人整死香港囉…就係你班老屎忽呀！

無啦啦又興冰筒挑戰，噚晚睇左iu同lovelyz呀kei...

好快到suji

lovelyz美珠會唔會自告奪勇自己淋左先呢?…你知佢份人好有存在感...

包檸檬茶。。。。。。

有野就講

耶邊好口渴呀

咪搞我條女啦

3盒都冇耶邊份（笑）

Bye
唉

忙內

佢玩開少冰...

掛住繡至?

All la on9
ZN bb ar my friend

點解可以咁qq.....
呀！！！！！！！！

祖晨

我鍾意喱個

20180605 沒有祖的第二天

應該係沒有uni.t的第二日

沒有NC.A耶辮祖祖的日子 第三天 雨天

今天，我含著淚，回到辦公室工作
我打開電腦
淚落下了

借問聲相同真人爭幾遠

屌你老母轉會狗

你又講乜撚野，宜珍姐姐正到瀨屎

屌你老母臭雞！

塊面有冇咁尖呀

V字指篤住面

比醫藥費未呀仆街

大家唔好嘈啦
附上J圖

我NC.A
小短腿巧可愛

打撚屎你

繡至冰桶找數

終於

白tee居然無野睇

真係好靚

左定右呀轉會狗

宜珍真係尖面
我認錯了 道歉

唔信你咪柒問啦

個個都好正

沒有NC.A耶辮祖祖的日子 第四天 仲係雨天

雨 不停落下來 花 怎麼都不開
儘管我細心灌溉 你說不愛就不愛
我一個人 欣賞悲哀

你收檔啦

唔係呀
啲女人好撚古惑架

你話邊個呀屌你老母

關你閪事牙，躝啦

好多Jiwon同Hyunjoo嘅圖

唉

tag Lime同Nara

HV

Cutie sexy 임소은

일일 팬맨

唔想做人了
無得見我小公主

李玹珠=最正

Lee hyunjoo is the best

ching識啲野

沒有繡至的第四天, 陰

Don’t tell me why
두 눈을 감으면 네가 보이는데

Don’t tell me why
두 눈을 떠보면 난 울고 있는걸

好掛住你

電影「SUNNY」回憶旅行 胤祖 x ZN x 繡至

好想你，好想你，好想你，好想你

Jojo正到連我係女都忍唔住J

[NEWS] UNI.T 1ST FAN MEETING "Beyond the Line" in JAPAN開催決定 #UNIT #ユニティ #유니티 #UNIT1STFANMEETINGBeyondtheLineinJAPAN

放過我OK?

Leader好靚

好有女人味....

可唔可以醫我個心病

一齊

ZN生日粗卡

腹肌世界級

Happy birthday my friend

我了

老婆美美噠

有無巴打發覺陳法拉同佢有啲似...我講緊WOOHEE

我UNI.T世界級

係宇宙級

裴隊世界第一！

有ZN既morning
就係good morning

到手了

一星期啦
好掛住你地呀

我又係喎

相認未

全部自己友黎既，扮咩姐

我一個人

見唔到你嘅

我咁7 見唔到好事嚟
ps.300磅肥婆

我係康絲黎

康巴好靚仔

??

康絲？
康師父就有你份

好甜 想奶

唔好奶 我洗左手架啦 冇woohee啲餘溫

點解你咁靚

有冇洗埋右?

肥絲分身ac?

我睇左好耐紅色果個電話殼係咪寫住「做乜撚野」

好眼力過我 我淨係見到個乜字

好靚。。呀。。

做乜都X

Woohee

唔好成日針對我裴隊個pat ok?

不知幾有認受性，高登連登都係!

UNI.T, UNB上Idol Room

分男女隊上好D 咁多人每人鏡頭都唔知有無10秒

都好過冇啦

週偶又係越做越悶...岩岩睇左新一集FORMIS_9個集....你估我睇唔睇得晒....

睇左3分鐘都覺得頂唔順...如果唔係果集請啲女團岩心水真係唔會睇...果個大前輩歌手唔知做乜响度噴水...噴足幾分鐘...成個主持係一個嬲字...我覺得申英唔知自己同啲拍檔係唔多夾...好多時笑料不足,監介有餘!

我pristin好好睇喎.......係唔知睇完睇左D咩姐..

我接受唔到新周偶的主持風格
睇Khan 2倍速Dance，mc嘈過首歌

新週偶不了

我裴隊可摸以唔好咁sexy

行慣左好難返轉頭

早晨

點解要而家po
我好掛住你 임소은

耶邊呢

All ok?

珠珠

繡至靚囉唔該

我bb世界第一

但ZN靚啲囉

唔好咁過份喎。。

내 별아

樓豬好快手

仲樓豬？？
叫台主啦

台豬

NCA個日問我你去左邊
點解唔黎fs嘅

佢認得你

good sense

比NCA認得到底係咩感覺

My friend

我UNI.T

龍爪手

Suji

你又轉會牙-,-

My babe

Lee suji!!!!!!!!!!!!!!!!

我辮

수지야 뭐 하고있니

我
裴
隊
世
界
第
一
！

邊個咁QQ

歡樂既時光真係過得特別快

我bb好多preview

Lee Suji ar

珠珠呀!

祖祖呀!

好彩冇人同我爭NCA

裴
姊
妹
我
既
！

Q死人啦 jo豬

我NCA同我辮

ok你贏

My friend i miss u

唔係miss繡至多啲咩?

All la..
All jeng
Suji有suji既好
ZN is my friend
耶辮is..

8月大家盡備好未

我拎埋d架生，見撚到你實做鳩你

生高d再講

我打撚到你變小矮人

你做乜自己同自己講野

成班高佬圍爐

官ig全部放片

尋晚發夢見到你呀宜珍妹妹

岩呀，發下夢算啦你

btw係姐姐

我係咁睇呢條片
停唔到

有冇人救下我

好靚

[quote]

Bae leader

想入佢波

死撚開啦

有無睇玹珠條片

咩片？

IG 個9宮格 玹珠個條

跟住呢

見唔見到我

下？

週偶有嘢睇

新週偶好難頂

都好吖...起碼有活動!

三個MC鬥大聲得個嘈字
遊戲環節固定晒
第一季每組嘉賓玩既遊戲都唔同

哈里波辮

為咗老婆都要睇

醫生醫生，我覺得好唔舒服，可唔可以幫我睇睇咩事？

你精神病

思念是一種病

瀏海可愛d young d
中分有女人味同成熟d

全天候24小時都係咁正

如果鏟左光頭呢？

sorry都正

想奶晒

의사

裴sis

잠시 후 6시 MBCevery1 #주간아이돌 에 유니티가 출연합니다😊 본.방.사.수. 부탁드려요!

#유니티 #UNIT

jojo隻腳

肥婆腳係粗d

咪丁呀

咁都肥
咁欣宜嗰D叫咩?

我係絲 無丁 丁唔到

留名等youtube移除

你仲有條脷嘛...好似我咁...

脷都剪斷你

好似你咁會嚇親我老婆

係你老婆.....

但都係我嘅情人

代表Jojo真係萬人迷

真係喊出黎

宜珍表示
你喊乜鳩啫

唔好咁講啦…你知唔知點解我想撐佢地，係因為有啲成員响呢隊嘢完約之後，分分鐘又面過返黯星嘅生活，記住人係好容易忘記嘅...

我真心希望喜愛kpop嘅巴打幫吓手撐佢地

過去養人啦

NC.A

我一早講過珠珠同祖祖已經係我既人...

你都專一左啦

你又點呀

8月呀

我.............想搵耶邊.....

我已經準備好隨時可以接濟NCA件百厭妹

去囉
我搵耶辮

冇啦 今次都等咁耐
預左兩週年先有得再見

55

出年見

同佢 吔縮 左 佢叫我一定要等佢

點解要撐

改名叫姜耶邊啦你

你改未

我不嬲唔改

咁啫我do wt..

唔好啦 想姖地cb

我都記得曾經有個人，係韓國同我 吔縮 左係香港見
唔知佢記唔記得啦，過左一排佢去左香港，我地又 吔縮 係韓國再見
唔知等唔等到

如果癡癡的等。。

全場中字

仲以為uni.t上哂一集

祖祖由我來po

天要下雨
祖要吃肉

今日香港時間3點公布fandom name
準備多個身份

又多個

Ho ball!!!!!!!

우유qq

牛奶 gogogo

我都冇奶 點做牛奶

WooU

우리와U

吸女飯都好

其實佢都幾靚

Ching都幾雜食下

不嬲

裴隊我架

係我架！

神呀

你都唔差呀

無證據唔好亂講

你地去完都轉會

我冇
係人都知我專一

..

係，唔似某芽咁

叫下名就叫轉會咩

由台主講真係特別有說服力

你兩個幾時改名

都係嗰句 改黎做咩 佢知我咩名咪夠

好多轉會狗

好彩不嬲團飯

收嗲啦 喺到掩飾

屌你個閪，去睇耶邊啦你

俾人拆穿左又嬲

冇嬲，不過唔鍾意人屈我

狗咬狗

小二 花生 唔該

好想瘋狂奶佢鎖骨!

我求你高抬貴口 唔好奶我Jojo

佢一陣奶埋你

咁重口味

係喎!

Morning

師兄你都幾......

幾芯？我係

呀

裴津銳洗我版呀

我對佢唔住

又借d意。。

off topic

下個post加埋khan落topic有冇得諗

我euna表示支持

我shield 表示可以

啜卜jojo

笑我ZN

Jojo又嚟

個衰妹又透晒

[#유니티]

유니티가 잠시후 JTBC ‘아이돌룸’에 출연합니다🙌🏻
본.방.사.수 해주실꺼죠⁉️

잠시후 오후 4시40분
유니티의 매력속으로~~📺

#유니티 #uni_t #아이돌룸
#의진 #예빈 #앤씨아 #윤조 #이현주 #양지원 #우희 #지엔 #이수지

珠珠好CUTE...3:15

ZN呀

個衰妹又俾♡♡我

試下唔好ff

巴打ff就得 絲打ff一下姐

咁ff一下啦

哪有假

사실은 너무 보고 싶어
보고 싶어 네가

QUIT

玹珠剪短髮

幾可愛牙

大家估吓佢地幾時CB...

咁佢自己原本果隊咪有排等，人氣跌到唔知去邊了...佢地間公司究竟搞乜

mbk忙緊dia cb嘛
unb又未打完歌

成個八月留係韓國等佢地cb

Laboum真係算啦

希望佢隊嘢玩完之前可以紅返一兩首歌啦...我連佢隊嘢咩名都唔記得了! 唉...

我而家反而希望UN.IT T可以長期多啲...

但如果佢地過嚟香港咁點呢...分分鐘嚟拍MV都有可能..FF 吓都好!

跟住飛

其實呀娟同個門面ZN又唔係咁差..大波妹都OK...但個隊長把聲同個人都無星味...情況好似lovelyz個主唱咁...不過BABYSOUL咁都叫有唱作材能...

大波妹仔都生埋啦

能力者

仲有個咖...你講果個係律喜嘛...另一個都有入UNIT參賽

有廷 昭娟 率濱 zn 律喜 海仁

海仁係另一個大波妹...

律喜勁好多

좋은 아침

差好遠

好鐘意uni.t同unb 好想佢地贏到一次一位

所以都係果條仔識食!

全世界巴打都係鐘意大波妹!

反大波

胸部 不了

我淨係鍾意ZN啲腹肌

又要重溫

好想奶

又瘋狂食肉

唔洗睇都知係我祖

呢張影得唔靚

[🎂]

HAPPY YEBIN Day

오늘은 UNI.T 예빈의 생일입니다 💕
즐거운 하루를 보낼 수 있도록 축하 메시지를 @official_uni_t 로 보내주세요❤️

#HAPPYYEBINDay #HBD_YEBIN
#예빈아_생일축하해
#UNIT #유니티 #예빈 #YEBIN

我耶辮生日粗卡！！

耶辮生日粗卡

出新歌...?

五香肉丁炒飯加煎蛋姐....

佢地玩得好開心咁款

NC. A mv 裏面個髮型係咪駁左髮，點解佢ig果啲相大部份都短髮look

應該係啦
the unit果時仲係bob頭

邊有長得咁快

呢件好想要

想要佢個人多d

오늘하루 유니티와 함께 해준 우유들😊
그리고 멀리서 유니티를 응원해주는 우유들😘
모두모두 #해피유니티나잇 입니다!! 정말 고마워요. 오늘 이순간 우리 잊지말아요.
#유니티 #UNIT

好掛住你地

Lee Suji ar!!!!!!!!!!!!!!

希望有港場啦

好想睇一次

我都想佢地嚟香港,起碼賺吓我地錢先諗吓第日可唔可以唔散團...

其實某啲成員身兼兩團都唔係無得諗...一兩年貨仔太少了

香港個pool太細⋯⋯

細有細玩
開music zone就perfec池
諗下好啦

食食食食食

祖 不如轉做食神啦

日場應該係以生命值飯拍

現役idol自爆同圈外人拍拖
好似jiwon有番d資歷先夠彊

年紀都唔細啦
好好多既

講真 有返咁上下年紀既都想佢地拍下拖
姐姐

Why so qq

真心想知元快d嫁人

我寶寶呀

下次cb去夾定人情比佢

佢溝返條仔先啦...

agger
祝福佢
韓國計法都30有1
想飲佢個餐
藝人最怕見光死

知元點會
又唔係咩超人氣團成30歲啦大佬

Lee Suji ar!!!!!
點解可以咁靚！！

幾時cb搶晒我d錢

原來我NCA出左OST

邊套劇...等我留意下...
鐘意聽OST

生死決斷浪漫史

繡至ig story

好聽喎...
一過套劇唔多吸引...

啊

Why叫我女女春。。

laboum comeback
但我ZN好少part

痴線好靚呀

痴線 靚到。。

zn我架

一三五你既
二四六我既
Deal?

竟然响呢個女隊大戰期間攝首慢歌嚟CB...

禮拜日我同你?

星期日我同NCA

知元自爆左啦

大圖注意

咖哩

[기사] #유니티. 유니티, 9월 13일 마지막 앨범 발매…용감한형제와 손 잡는다 (출처:헤럴드POP)

咁耐冇消息，一出就話最後一次cb
我UNI.T

搵唔到錢係咁

又準備重返乞食生活
要接濟NCA了

mbk最近幾識搞宣傳

節目爆唔起，唔夠noise，唯有落雨收柴，出兩次歌就草草了事。唉。

係咪姐係姖地唔會再cb?

9月CB埋最後一次

說好的13個月?
咁即係節目開始就計出道合約

都冇noise 比起mixnine 已經算係咁

咁算唔算有好過無?
希望有碟 我點都買

唉…希望佢地個都揾到頭好東家啦！

我老婆難D 怕以後再見唔到姖上台演出

我係黎睇hyunjoo 既
不過no more 得個幾秒 uni.t 睇唔睇到擺
Yebin 我睇dia 咪得囉

其實個個都正，各具吸引力

又準備失業，過返有錢女四圍玩生活

可唔可以間中客串下hv?

冇架啦。。邊有可能

姖地私下成日一齊 (指同Lime/Nara

咁就100日

不如倒數仲有幾多日玩

都講明last cb la
應該200日就收皮

今次有無人買碟?

呢度大把人入fs
利申：等幫佢地食碟

召喚大神們

得番你會去 我回左家了

回家了

咖哩哥
點解我地d女女咁命苦

肉飯lm

JUMP

J開who?

肥婆祖啦, 成日食肉, 周身肉

姖都叫肥?

肥牙，電單車咁
利申：超級大肥婆

推

靚果d係叫做大波

又話cb嘅? 9月啦啵
無消息嘅?出唔出mv/碟嫁?

可能見少時CB,要避一避席...你知啦...佢地之中有幾團係少時仲活躍時期...次次都可能因為少時變左低人氣女團...有心理陰影唔出奇... 我估係咁...

繼續等

繡至好靚女

係。。我女朋友真係好靚

錄音了
係CB既味道

ZN bb上雜誌封面
靚到

不久前 UNI.T 才剛慶祝出道 100 天，但她們有限的活動期間也即將畫下句點了，這個月 就會發行最後一張專輯！

UNI.T 最近宣布將於 18 日帶著迷你二輯〈一開始就知道會結束〉回歸，從專輯名稱就道 盡了身為選秀節目「期間限定團體」的命運。

作為 UNI.T 的最後一張專輯，成員們為了感謝從《The Unit》時期支持她們至今的粉絲 ，都特別在專輯中留下了許多訊息。 而 UNI.T 最近也透露由勇敢兄弟創作的最新主打歌會是一首中毒性強烈、一聽就開心的 舞曲，此外也收錄了抒情歌曲，喜歡她們的話千萬不能錯過最後一次活動哦！

ZN

點解

叫我點生存呀

祖：睇我

第三張failed
好彩冇自爆

見你咁有心po我老婆 已正皮

終於。。

佢老豆都叫老少少，阿媽真係似家姐多d

姐係會出碟?
要食樹皮了

最後一次先唔齊人。。
屌你個閪MBK

180912 #UNIT #UNI_T 官咖公告
UNI.T 官咖更新：
UNI.T《知道結局的開始》專輯，成員 ZN 因日本行程確定不參與活動

你好，這裡是 PocketDol Studio

UNI.T 成員 ZN 有關活動通知，

9月18日即將發行 UNI.T 第二張迷你專輯，
最後專輯《知道結局的開始》活動中 ZN 無法一起參與，

以上為 ZN 所屬團體 LABOUM 活動及日本行程所決定，
突如其來的消息敬請諒解

向一直以來喜愛 UNI.T 的粉絲們表達歉意，
最後一張專輯《知道結局的開始》希望大家多多支持和喜愛。

謝謝。

翻譯by The / 轉載翻譯請註明 The

行程撞我以為淨係打歌唔出現
但係點解直情係成隻碟冇佢⋯⋯⋯

咪係 都最後一次啦 洗唔洗咁樣

又丁我祖

Lee Suji & Woohee姐姐靚到

我唔係肉體飯

咁又係，你都冇丁
不過你心靈上想上我祖

我老婆只可遠觀

老婆隊友 照撐

不推不是人

mv都冇人貼

中字版

唔想整喊人

D造型係乜撚野事

我素恩今次唔駁髮

teaser

裴隊好靚

我祖好靚

mv睇落好低成本

Jojo老婆仔

兩條link

10月會撞咩人呢

呢個曲風正過no more喎

啱啱睇到，應該有IU...

中字

我要中途轉基了 Jo豬

再黎 我愛Jojo

真是好正
好掛住佢好想快d見佢

個mv會否太cheap

新歌真心麻麻
no more正好多

好同意

屌你老母MBK
2:05 認撚清楚D成員未呀

笑到我

今日live

不要哭

大推

真是好靚。。

估唔到又要課金...為左我兩個老婆仔....

知唔知有咩跟碟?

唔知喎....

我淨係知我屋企夠住晒佢地幾個(全部打地舖的話)...佢地無嘢做就過嚟嫁俾我就得了!

Jo豬交俾我 其他辛苦你
好似係ig見到有小卡同海報

唔辛苦...祖祖珠珠一早有間房俾佢地...其他過到嚟都係打地舖同打掃煮飯...

呢度好恐怖

精神病院係咁

痴線之餘仲要夠芯...咁先證明到你上連登!

同你差不多

點解呢

而家啲痴線佬全部唔駛訓

我珠珠

又你呀?
個個都你

55
不嬲都話我UNI.T

午飯想食burger king了

要吃掉知元姐姐

親手包的burger唷

Uni.t 路人
前 NC.A 飯
尋晚未得閒睇MV 只係聽咗歌
啱先睇埋MV忍唔住講句
MV真係好慳皮
超低成本製作
點解會搞到咁咖 ...

就執柒 係咁架喇

真係好無誠意
講真碟都唔想買
上次隻碟我都有因為NC.A買
呢次簡直想拎去捐都唔益佢 ...

最後一隻
點都買埋架啦

就係最後一隻都搞到咁

我唔求咩
淨係求齊人

有冇機會推到post 3先執柒左佢

似無心搞…最後一次啦都
好少少唔得嘅

難D啵 先得31頁

push

呢到常駐會員有幾多個左右?

常駐既出晒來了

一圍麻雀先岩岩好

咁有撚排推

又唔係既
真係要推爆，可以用暗黑大法
不過人在上海，要過幾日返到香港先可以出招

唉 手足 我地睇果d團全部都係咁

要推就實推到嘅
你地加油 我走先

暗星團 執柒系列

唔好走

好彩我仲有apink

咁我問吓問題，八掛吓，順便幫你地推吓咁。
當吹吓水咁?

想知佢地係咪合宿住同一宿舍
定係住返各自原隊宿舍定住屋企?

應該暫時都有宿因俾佢地既...我諗...韓國地產無香港咁離譜...地產佬死全家!

咁大家係幾時入坑?

今期對手得OH my girls....我諗唔計男團的話都有少少機攞個第一既...不過宇少都CB...真係幾難

咁就唔係得omg啦
sor 我認真咗

宣美都輕鬆贏omg la

其實我由hellovenus(指Jo)入咗坑 uni.t都係因為Jo…但我有留意下其他隊友 平常心咁

咁呢到有無大神狂粉?
定大家都係平常心?

uni.t有一位嘅可唔可以唔洗散band?

THE ARK 死忠
另外有聽開NC.A, SPICA

大佬

我路過既

比面 睇咗陣
都幾大間

今次有冇fs搞
頭先係咁意碌下twitter唔覺眼🤔

大神 可唔可以比細佬跟你搵食

我都係小薯，跟人搵食
@咖哩先係大神

fs唔知要幾多隻
5,6隻搞唔搞得掂

6隻抵玩啦
快d狗衝啦 加油睇你地表演

上次5隻都入到啦
今次可能仲少，少左ZN又少左d人去

衰妹🤤🤤

散band之後會點 ?

係ig見到話我老婆同另一個(珠炫?)最後一次做歌手同進行各種活動
有D等本身個團cb/會solo

我叫姖收斂下

咁姐係點啊
之後收皮?
唔做歌手走去做乜?
返餐廳做樓面

ZN NCA 耶辮 宜珍 繡至返歸

大姐嫁人
祖繼續做大小姐

裴隊 玹珠 ???

原來係玹珠
Jo豬不如客串下hv啦

我到依家都唔認得suji

見過咁多次都唔認得

玹珠又話演員既？
Woohee既話 大雪碧都執柒左

我剩係記得我同佢講過d咩
唔記得佢個樣

大家買咗碟未?

NC.啊~~~~~~~~~~~~~~~~~

學Subin咁solo la

好想娶左呢兩個過嚟香港...

推post?

其實返轉頭做演員應該都重得，差在公司幫唔幫手啫。幾年前睇佢做「愛你的時間」，主要角色嚟，都似模似樣，點知之後再拍過一次網劇咁大把，跟住就食長齋到宜家...

好易姐

個O字俾佢夾硬放大左!

我諗成隊人起碼我要娶三個先得!

有無人對姖有興趣? 想換Jojo

竟然會買碟

身為Jo豬fans點會唔買
我上一隻都有買

買碟好正常炸喎
一百幾十 飯開你唔係唔買吓化?

利申:無飯開

zn呀

我都唔聽
買黎做乜

唔係買黎燒架咩

好掛住ZN

即刻去買返一打先

齊人牙

老婆仔成日做揸機嗰個

My jo bb

聽日去買碟

仆街MBC CUT 左佢地個舞台...我屌你老母!

請珍惜uni.t

我珍好正

點解可以咁靚

你已經痴左線 ...佢明明話嫁埋俾我咖!

認真問句:有現貨未...賣左腎準備出去貨金...!

你唔好咁痴線啦

頭先去左cdw
冇碟賣

買左...抽左...中左第N位老婆!

即係邊個

新歡繡至

大姐今次cb好靚

呢個係邊個黎

應該係繡至
我初時以為係智元

我打直影,一上傳張相就打側

人同手機都痴晒線了....

不如你影下張下後面係邊個簽名？

無辦法啦...我太愛祖祖同珠珠了,愛情令人盲目!

咁都有得笑

唔係點推POST!

我屌你老母臭閪呀MBK

我都認唔到？

做乜9呀又

屌佢老母洗擇日牙

唔該認清楚d

我老婆好QQ

好靚。。真係好靚。。
見到咁靚既lee suji火都冇晒了

裴隊條裙同個人都靚到痴線

我認同

NC.A 歌真係好聽 ...

Lee Suji ar!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

對眼好大好靚女

唔好讚壞我女朋友

Spotify 之前明明有beginning with the end 而家冇左

Jojo隻腳又包住 好心痛

又可以轉wallpaper

你呃人！肥婆邊有腰架！你

呀邊同一晚走兩隊兩個舞台,真係辛苦佢..

今晚UNIT.T啲衫幾靚...

佢好似表示叫我快啲咀佢!

係3個

未睇，1揾吓先

仲要彈埋結他...服!

Hyunjoo

珠珠真係好正...希望佢可以發展得再好啲...

點解我咁遲先發現佢既好...

娶佢返去未

等佢CB完發完明星夢先喎...為左我既幸福...我都係娶左Woo Hee先(未求婚) ,唔好同出面啲痴線佬講呀,驚爭食!

真係…

陰 公 豬!

邊忽陰公

一開始April 已經正囉 唉

人太多又真好難留意到...而家APRIL咪又係無邊幾個係有人氣...歌又係...

珠珠佢今次都算係翻到身...希望佢今後可以SOLO出吓碟啦...

不過我覺得UNIT.T 唔解散的話其實係幾有睇頭...不過難為了邊邊,要走兩邊又好似唔多可行...

除非啲公司之間講掂數...下次打歌就叫ZN返嚟...再下次又叫返邊邊...如果咁岩兩個成員果隊都要CB就再夾...

其實我覺得可以玩多年咪幾好...

邊邊連跳兩次過山車,跳晒兩隊兩首歌...周偶真識玩!

一日仲係mbk管都係冇未來
食撚屎啦mbk

我覺得mbk做左一個好好既決定

今日音銀見到佢地唱歌哭

臭閪

我屌你老母呀

有Jo必有我

Lee Suji!!!!

認真一句...都幾唔捨得...

好驚佢地真係失業要走去做其他工俾人恰...

加上之前SHINEE單嘢...好擔心...

好想開第三個POST俾佢地...但又好似無乜意義咁....大家點睇?

我女人幾靚

我打算開架
反正音樂台冇NCA po，呢度可以用來po素恩

咁你諗定個題

有勞

永遠懷念

某d都幾靚

All靚啦

ZN最靚囉唔該

咁又過份左
我女朋友Lee Suji先係最靚

Ching sick ball

Woohee Momox

我愛珠珠!

Woohee姐姐

左下個女仔好靚，想問下佢叫咩名？

男人

收嗲啦 碌返過隔離睇青蛙屎啦你

比次機會青蛙ok?
佢進步左架喇

唔得

twitter冇啦啦講乜最後活動

晏嗲

Jojo豬

要all back都靚先係真女人囉

要鏟光都靚先係真女人

啱呀
左>>>>>>>>>>>>>>>>>右

乜髮型都剪過
白豫彬肯鏟青未

E905算唔算鏟過

你地唔識欣賞Jo就交俾我接手啦
反正Jojo是我的

1001

咁有無講佢地會有乜方向呀?

痴線果啲通常唔認痴線...

想痴線果啲通常學唔到痴線...

就痴線果啲通常好憎痴線...

話人痴線果啲通常痴_晒線!

咁我係咩

呢到都無正常人